眼見連登愈黎愈多分化post, 大家可唔可以冷靜處理

運動開始至今, 上至特首, 下至五毛, 佢地常用一招就係分化手足.
一開始就分化學生同大人, 之後就分化和理非同勇武, 宜家就有打手日日分化黃店.
大家可唔可以學醒少少, 出分化post嘅大部分都係同一班人, 佢地只係想激發大家討論, 繼而自己人打"自己人", 而其中一班"自己人"仲要係佢地自己扮.
基本上見到分化post, 大家只得兩個做法, (1)唔使理佢, 由得佢沉就得, 你見唔見班黑警做錯事或者藍衫打人, 班藍絲會日日出黎鬧佢地, 又話者見到有藍既演員唔發聲撐黑警, 就diu佢地唔出聲?
第二個做法就係(2)鼓勵同路人做好D, 做得更好. 記唔記得班黑警插贓嫁禍, 驚方講乜野? 佢地話不完美, 可接受, 要改善呀! 就算殺左人, 佢地最多都只係訓斥咋.
說好的 兄弟爬山, 各自努力, 不分化, 不割蓆 ?

另一方面, 以其人之道還治其人之身, 高級玩家可以學MATT哥去藍PAGE留言, 更高一級就係扮藍玩分化. 當你引起對家熱烈討論, 無論你最後拗贏定拗輸, 你已經令到一班藍絲自我懷疑, 亦可以令一班打手浪費大量時間去覆你留言.

大家記得我地要壯大黃色圈, 而唔係將黃色圈門檻愈set愈高,
要黃, 唔一定要深黃, 但要贏, 就一定要拉攏更多人去變黃.

推

所以我又係分化撚？

大家都好鍾意覆呢個五毛po

我開po講佢有問題又係分化撚嚟？

善用不推啦

佢唔交租喎，仲要問人攞返錢喎，跟住搵黑警幫手喎，咁樣都叫分化

呢d識扮哂蟹為手足抱不平嘅分化撚最麻煩
對於too long don’t read嘅人好容易俾佢帶到風向

同意 太多分化po
係未有確實證據之前
對唔住都要講句 我唔會信足

樓主答唔到咁拉

試下解答下我同子言巴先

仲有呢個回覆都好經典

而家難少少令佢沉, 果班5 毛分化撚會扮留言交流互推, 我入親果個"自動系統" d post 都見得一堆 show blocked user 喺度留言, 仲要唔係P 牌 ac 會推得郁果隻...

如果整極都係仲見到個po 唔沉, 唯有靠咁多位手足出來拉po cap 返班分化撚啲舊野出來正視聽

無錯！手足們！係時候變得成熟啲同團結啲！我地無本錢再輸！

好多人回覆波台娛樂台啲五毛
一早block 柒咗佢唔使煩囉,又唔做係都要衝入去辯論

係, 懷疑係分身黎...

答我未
又屈我毛

老鳳認同

成班傻鳩忍唔住上釣

明明有d魚餌已經好低級

拉算
下下屈毛唔使本

真奶共狗常見pattern:
鍾意用「屈毛」呢個詞形容手足屌佢奶共嘅做法

起底啦戇鳩，又屈

基本上唔會參與呢類無意義既post

推下先

抵死 連登仔越來越廢 返高登

快

推呢個
根本無需要不斷討論
邊個偽黃邊個唔夠黃
所以從來唔參加

你啲左右腳comment好撚正

push

成個連登都係分化
無上好耐

有好多人冇連登account係度睇 不推文 提一提全部係blocked user會好啲

來來去去都係個幾招
同當年係高登分化本土派一樣

好多所謂批鬥都係佢地帶起先
然後話返你「兒登仔」

你以為真係咁多人比佢分化到

其家都係班藍屍同狗係到扯貓尾

係呢到見原來都幾多人清醒
心感安慰

其實身邊個個都明
根本唔會走去覆d 五毛扯貓尾既post

本身學老衲-
點知一拎嚟屌奶共狗玩到停唔到手
最後變成一種另類奶共/分化list

Push

一大堆人批鬥公務員

上網要帶腦

沉住道氣 勿做分化幫兇

見此類post 善用不推 不閲 別中計 等自動下沉 五毛撚食屎

可以，而且真係需要

藍色分化警告，你我都要知道

大部份連登仔
見到一毛 又唔block
見到分化撚 又唔blcok
見到風向撚 又唔block
admin又唔理

你地唔block嗰堆人既習慣
直接令到連登無可能再正常討論

應該好多被咬手足無咗電話，被偷account ?

唔應該block
要睇住佢地講乜
如果有巴打真心膠左就要糾正
當然不推文

城堡住住由內部攻破的

Block左都睇到佢哋留言！

唔係TDLR 係心志唔堅定既手足

系

系你老母p牌仔
起底封鎖上一頁

其實唔覆d分化post最好，由佢一條友推，睇佢推得幾多次，總之見到分化post，咩咩就黎輸既post，就自己冷靜d先，唔好忍唔住氣覆佢，班5毫同狗最想我地同佢嘈交，唔理佢由佢十連算